支國玩具《國際米蘭》差人兩億歐羅街數唔撚找，執撚咗佢啦

同我疤比濕濕碎啦

憑自己實力借留黎嘅要還？

夏基美筆錢聽講未俾

inter milan, sei qui?

佢隊野好撚癲 成隊欠薪但仲愈踢愈好，上晒電

有汗出 無糧出！

啫係打完今季係咪又要星散

馬天尼斯取代阿古獸啦

等睇俾人扣10分